veriguide話我40%similarity

veriguide話我40%similarity 點撚算
份essay係寫 參觀完有咩感受同意見
我寫自己感覺 佢個垃圾系統都話我抄人
我真係無言 個人感受都話我抄 點撚抄法
我應該點做? 係唔係應該主動聯絡lecturer?

利申：份野百份百自己做 唔係抄文 寫過咩記得一清二楚

有啲好主觀感覺既句子 佢都話我抄
例如我話好悶 veriguide都話我抄之前其他學生既essay

搵tutor

成篇嘢Google translate 做中文，再translate 返做英文，改返啲grammer ，perfect

我都諗住搵

因為你推左個PO上黎